後泊鏡壞左？

有無巴打知道我以下情況係壞咩

有一日後泊鏡無啦啦無左畫面 但係個sensor 無事就由佢 但係呢幾日連個sensor 都無反應 係唔係無電到定點

會唔會reverse light燒左

你倒後個陣畫面係變黑定直頭冇反應？

變黑

有關係架？

係忽然咁樣？
我諗同電有關
可以check下fuse box先
不過我係電呢方面唔熟
都係比個方向你

唔好整啦
換cam算啦

你個cam係突出嚟定內置個種？

變得到黑即係用得到但cam俾唔到訊號

有機會鏡頭壞左，亦有可能後面後波條線鬆左
一定要檢查下哦～

普通司機點識拆車睇線

巴打, 我拍左條片 係唔係就係你講個情況

唔該你, 我會搵人check 下

巴打我聽過你間野, 可唔可以幫手check check 順便裝車cam

可以，可在我fb pm我

sensor同cam好多都係倒後燈拎電